%% à basculer pour virer les remarques
\newif\ifdraft\draftfalse
\newif\ifdraft\drafttrue


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ifdraft

\RequirePackage{savesym}	\savesymbol{checkmark}
\RequirePackage{dingbat}	\restoresymbol{lipics}{checkmark}
\RequirePackage{microtype}

\DeclareUnicodeCharacter{00A0}{~}
%[gb]: j'avais un problème d'encodage, j'ai ajouté la ligne ci-dessus pour résoudre mon problème.
%      (src: http://tex.stackexchange.com/questions/83440/inputenc-error-unicode-char-u8-not-set-up-for-use-with-latex)

\definecolor{prince}{rgb}{1,0,.5}
\definecolor{sreejith}{rgb}{.93,.57,.13}

\newcommand{\showversion}{%
	{\footnotesize\begin{center}\textbf{Version of \today}\end{center}}%
}

\newcommand*\sdone{\textcolor{sreejith}{$\surd$}}
\newcommand*\vpdone{\textcolor{blue}{$\surd$}}
\newcommand*\pdone{\textcolor{prince}{$\surd$}}

\newcommand*\slike{\textcolor{sreejith}{\leftthumbsup}}
\newcommand*\vplike{\textcolor{blue}{\leftthumbsup}}
\newcommand*\plike{\textcolor{prince}{\leftthumbsup}}

\newcommand*\sdislike{\textcolor{sreejith}{\leftthumbsdown}}
\newcommand*\vpdislike{\textcolor{blue}{\leftthumbsdown}}
\newcommand*\pdislike{\textcolor{prince}{\leftthumbsdown}}

\newcommand\sreejith[1]{{\color{sreejith} [#1 --\textbf{Sreejith}]}}
\newcommand\vp[1]{{\color{blue} [#1 --\textbf{Vincent}]}}
\newcommand\prince[1]{{\color{prince} [#1 --\textbf{Prince}]}}

\newcommand\stodo[1]{{\color{sreejith} [\textcolor{brown}{TODO:} #1]}}
\newcommand\vptodo[1]{{\color{blue} [\textcolor{brown}{TODO:} #1]}}
\newcommand\ptodo[1]{{\color{prince} [\textcolor{brown}{TODO:} #1]}}

\newcommand\schanged[1]{{\color{sreejith}{#1}}}
\newcommand\vpchanged[1]{{\color{blue}{#1}}}
\newcommand\pchanged[1]{{\color{prince}{#1}}}

\newcommand*\ssection[1][]{\textcolor{sreejith}{\newline\noindent [#1]\hrulefill\newline\indent}}
\newcommand*\vpsection[1][]{\textcolor{blue}{\newline\noindent [#1]\hrulefill\newline\indent}}
\newcommand*\psection[1][]{\textcolor{prince}{\newline\noindent [#1]\hrulefill\newline\indent}}

\newenvironment{outline}{\color{green!70!black}\begin{itemize}}{\end{itemize}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\else

\newcommand\showversion{}
%\newcommand\review[1]{}

\newcommand\bg[1]{}\newcommand*\bglike{}\newcommand*\bgdislike{}\newcommand*\bgdone{}\newcommand*\bgchanged[1]{#1}\newcommand*\bgsection[1][]{}
\newcommand\vp[1]{}\newcommand*\vplike{}\newcommand*\vpdislike{}\newcommand*\vpdone{}\newcommand*\vpchanged[1]{#1}\newcommand*\vpsection[1][]{}
\newcommand\ld[1]{}\newcommand*\ldlike{}\newcommand*\lddislike{}\newcommand*\lddone{}\newcommand*\ldchanged[1]{#1}\newcommand*\ldsection[1][]{}
\newcommand\mb[1]{}\newcommand*\mblike{}\newcommand*\mbdislike{}\newcommand*\mbdone{}\newcommand*\mbchanged[1]{#1}\newcommand*\mbsection[1][]{}

\newenvironment{outline}{\begin{comment}}{\end{comment}}

\fi

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
